90 後既各位生活過得還好嗎？

94 打緊份牛工，人工叫做高過入息中位數少少，冇女冇錢，望住堆80後70後既上司人工係高，但好怕自己既未來好似佢地咁，冇目標日日返工放工之後退休，自己想搞生意，但又未儲到本。 各位巴絲過成點

95未考dse等死

95重未考dse 同你同屆大學畢業啦wo

93年
I大畢業份工唔算好唔算差
不過個人又無內涵又無興趣
生活苦悶